自給自足！支芯國際愛用國貨 年底測試40奈米支那晶片設備

40 嘩

全球最大芯片開發商

芯片越大越好架